Dell XPS15 (GTX) 定 Precision 5520 (Quadro)

XPS15 $14400
Precision 5520 $14280

Share Spec:
i7-7700HQ
16GB DDR4-2400Hz
15.6" 1920x1080

XPS: GTX1050
Precision Quadro M1200

XPS: 512 PCle SSD
Precision: 256 PCle SSD+ 1TB HDD 5400rpm

Precision: Mobile Intel CM238 (唔知有咩用)

XPS: win10 home
Precision: win10 pro(都係唔知有咩用)

Archi 撚, 上網睇Quadro GPU 係專業繪圖用，但係只有係solidworks 方面有拋離 (但係我唔用soildworks

CAD Rhino Maya GIS Adobe 方面好似冇乜直接數據支持，唯一吹奏之處就係穩定性高啲，咁究竟值唔值得揀Quadro?

原價方面precision 5520 成三皮野都唔知做乜 樣又差唔多Spec 又差唔多XPS15 原價都唔洗兩皮，有冇巴打洞悉到個玄機？

睇你用途啦，普通使用或打機咪xps。專業繪圖個啲咪precision

quadro 通常用黎做高階既cad 因為佢用既driver 係opengl 同一般gtx 既direct3d 黎比，好似係一啲專業既rendering 個方面會做得好啲

gtx 係打機到會比quadro 好啲

一般而言precision 好似係街係買唔到。公司訂都大概要兩萬幾蚊到。

咁萬四咪抵到喊

yes ar 都多人買

你用我大學quota 買xps?
only 11xxx$
你比我碌卡就ok

巴打真趣致
我比萬二蚊你碌部512ssd 16gb ram 比我睇

好似ok

我之前都有留意呢部 但係聽聞asus 客服會撚狗個客

Rhino唔食多核心
睇單核性能買，GTX rendering其實同Quadro差唔多

真係有人推 asus

係邊到見到萬四蚊嘅xps 15
想買

高登/黃金14400, 可以試下上dell 網搵sales

Rendering 唔係都係cpu 咩，除左gpu version vray

Btw 少做rendering, diagraming 多，illustrator 行vector 係咪其實都用cpu多？

illustrator 有gpa boost 係zoom in & out 啲vector 既時候會快啲

除左zoom in and out 呢
Drag 野 pan 果啲呢？

佢無講到

Vray 多數食Cpu先出到靚圖
不過用5520 可以用啲GPU base 既render 都可以好靚